急問：黃金電腦商場邊間係黃店？

我公司要買一打SD Card、知唔知邊間係黃店？

推 順便借位

【認真參考日本社運】想行得遠過藍絲，不如唔好再鬧同路人啲ig？

冇 上新強 訂

正都

認真？

砌機post啲人講

on99

正都起馬個fb admin係黃

黃金只有黑店

前幾日睇到個post好似話新強係中資

中央田

岩岩見過勁多連豬連狗

zeta?

咁不如話d 件係 make in china
事實根本冇得避

ZETA有就ZETA啦
派過物資
黃店地圖都有

應該得fb admin係， d sales唔撚洗做咁

講個笑話:

沒有賣屠寶貨

去福仁地下特賣場啦

唔好去珍寶就得

現場有實體連豬連狗貼紙ssss

垃圾jumbo

玩命admin

過格離SE啦